未見過女人揸5.5 以上既車

貨van勉強有見

大把女車長

賣相咪得 揸咩車

巴士另計

大把女車長揸巴士，廿幾噸重

大部分貨車揸車都要搬搬抬抬
女人一個月幾日M 又唔搬得
再加上忍唔到尿

有試過call van係女司機
不過咁耐以黎都係得一個

見過女人揸拖頭

女機司

我都未見過

見過嗰啲另計

見過女人渣石屎車

十年前見過個阿姐揸24噸中港車

大把
揸得仲穩陣過男人都有

巴士計唔計

5.5 算唔算，九龍城有個30頭既女人揸5.5 車個啲發保膠箱

好多啦..仲見過渣16噸

遇過一次，TB

貨車真係小. 可能要幫尾, 落貨. 要體力冇女人做
巴士就大把

女人多數考1A
你叫佢點跳上18牌
唔係唔得
難好多咁解姐

我以前做野個陣有見過女人揸拖頭同泥頭車

把聲勁溫柔？

尋日我學18牌
我對上個節係女人學

我都見過